其實有冇義工人士識修傘，入黎一齊探討下!!

發夢現場好多傘，好想執，有冇識人肯義務修，傘其實都好貴，每發一次夢，乜傘都冇剩，好想執一車車咁俾人修呀

買把新平過修理。

我知，但好窮，所以我講有冇識義工肯

斷骨就無可能整到，反咗遮就執，好易整返反。

好多只斷扶手彎位，但好似已冇得救